ahin cb 打！氣！區！囉？◔.◔

Ready or not ◔.◔

上回 ◔.◔

佢係幾正嘅
有D肉地

dj梳打都幾朋友 即刻like左 ◔.◔

◔.◔

重up因為admin個廢柴功能 ◔.◔

原本諗住唔想講，但而家真係火到黎，admin條食屎狗，應整就唔整，睇你個up圖功能廢到圖都出唔到又唔整好佢，反而嘥埋d時間搞d無謂野唔俾人連推3個舊po

如果係一間公司有個識諗老細第一個炒既就係你條仆街

我唔怕你bam我，只係想講真話